宜家跌左比機會你又唔入貨 升返又話驚追高

你地想點呀

molamola

跌得少少點入

下次啲錢直接拎去賭場賭算

入貨啦

串夠未

邊有